[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (67)

屌你老母

李城快撚d刷 重槌左

又要搶

早知我開啦 條友又唔開

mu 3c

西布朗1c

李城矛夫

睇完之前佢對些仔
打多些仔一個都踢到成pat屎咁
真心買唔落 skip jor

Mu 5mins 4c

李城 車仔 上呀

kayan 11.5細

我果場都中左伏

巴特里肯入球未

李城2c

出左MU 11.5

大細都未分到 假膠？

摩佬個老死好型

依家咁都覺得細，是咪on9?

gogogo

7串8 試試

班人d記憶短過金魚

我都好佩ky貧巴 可以答咁多次唔火滾

修咸頓請停止刷角

修仔果場角細好似閪閪地

請一定要停

這是必須的

大戰澳門

曼聯13.5 大

巴特里入球呀

如果重心低過中位就加注

加油

must

請使出冰封！角球！大法！

屌，買錯左李城細，即刻補返大

JAR油

100%收錢

曼聯停角唔該

狼隊西咸全格派第一個留名200

不了

突然全世界停c

10.5細

留守香港嘅巴打 請努力屌波
順便屌埋保鈍

Lm

我

念住就過年。買場3千盤有運一早紅左件都攻唔到就知仆街，下半場整個先炸後goal..捱到93輸半我個人差d車爆左個mon

好慘，acc冇哂錢

lm

3-0

登地3:0

If burnley has 6.5 then becomes 100%

Ky角大

登地分一粒比巴特里啦

修咸頓西布朗請你立即停角

李城？

停角啦

過大海贏多啲 返黎派我
新年快樂

v v 我個下盤靠你了

???

買唔切mu 11.5b宜家唔知幾時入手好

5c

修仔刷乜撚

修jai 3c
李城2c

3；0 登地

新年快樂
贏就緊係冇問題啦

巴特里

郭富城

曼聯再刷角輸波

李城刷角啦

多謝貧巴

謝貧巴

停角牙

睇錯英文 無野啦

咪傻啦 刷角大炒

李城3c

秒殺角細

打比入未

獌
李
修

停c修咸頓

未

同晒路 有巴打幫我數角真好

李城1:0

獌超奇蹟10.5細

車仔贏盤
西布朗守和全場兼停角
李城繼續刷角

下場啦

般尼7.5了

支持晒

修仔爆角

入唔入好呢

lecister

打比入波
李城刷c
車仔入波
般尼入波
修仔停c

李城c呀

李城刷角

same

李城幾多角？

有幾多ky 同路

垃圾咸美

甘士比 大波
諾士群 大波
高車士打 大波

李城仆街啦入完波停c

曼比多7c 先完半pls

刷啦李城

14c

真係心都痛埋，臨過年都搞尻我

13.5大

般尼茅仔鳩
史雲斯果種廢

支持

叫爆佢

李城快啲澳假上身

依家想補可以補咩

mu ng

彼德堡呢隊垃圾

主場+踢多個都和得
垃圾到

曼又鳩猜

好吸引啊

李城刷
修咸冰封

李城刷未

李城刷啦

大波松鼠呢隊西波一鳪樣

李城唔是同我玩冰封呀

般尼
打比郡
狼隊
彼德堡 反Cup

搬泥1-0

般尼鳩

航空母艦

車仔同曼聯入波啦

小心珍珠港事件

李城快撚d刷

李城

93分個下先痛又唔見我買果炸紅左識入

6.5 了

車1：0

七寶

btw買左咩

車1 0

呠呠1-0

李斯特城 刷角未

李城停撚晒角

李城入多球

又連勝

李城求刷

曼聯入粒啦

打比郡
狼隊
彼德堡

車仔細波

好痴線

痴撚線，真係冇人搞得掂架車

再入我驚連1角都冇

李城刷角未。。

車全格
西布朗守和兼停c
李城快刷角

我利未出手啫

搬泥6.5
等5.5入少少先

6.5 已入

入1注先

曼8c

行開左冇追
但半格都好

mu 1-0

李刷啦喂

曼聯 入1啦快

李城4c

fake sor

屌
入球無效

舉腳過高

唔似 fake

黑哨 屌

李城刷角
修仔停

終於出糧入左錢 屠狗會 嘩哈哈

伊巴差d踢甩個龍個頭

買咗下盤覺得入球有效

球證好波

米堡 下一隊入球

停角未

般尼5.5

修1:0好停c

唔數了 同女女倒數
冰封修jai

又英超又準備全半細

李城5c

斯肯索普半和

修仔11

修仔1 1

西布朗追和

曼聯入1啦快

垃圾曼9c

Ky 入般尼角大？

斯肯求半和

李城入球轉化角球

李城快點刷
修仔唔好刷

6.5 1注先
等緊5.5 高水

獌狗個樣似多多都有

修果場咪再刷啦

pish

G持

曼個半主如果開唔到真係on9
2下中柱 一下球証誤判詐糊

啲弱隊作客領先 痴線

6c

李城6c

修停角呀

3串1輸係曼9半主手

上呀12.5b

李城7c

上呀上呀

半7全15

半7

唔好半7啦
半8心定啲

半7...

般尼 半0

半場0屍

獌同西布朗半和奇蹟收錢

車 7c
曼 9c
李 7c
般 0c
修 5b
史 2c

角細gel

唔貪心，12個就夠

正氣車同我入多2球
西布朗繼續守和停角
李城繼續刷
般尼刷刷刷

in ky we 7s!

會唔會好似獌咁半0全1

修細冰唔冰到

yes

獌李快刷
修快停

6.5 高水

李特12個
修5個gd？

g持
獌都要12

g持

曼9一生黑

史雲c伯明追和曼15c

貧巴登地好波

真係

貧巴

全部同路

貧巴 ky艦

仲有冇水

貧巴登地 多謝

咁都開唔到半主真係冤枉

諾域治平手盤
不敗
有機會走盤

我4串1 只差曼9就過曬有個好開始啦屌

5b係咪D咩暗示黎

頂住

多謝貧巴請我食麥當勞

打錯

般尼x打比郡x狼隊x彼德堡
全部主勝 派200

狗會又唔派

貧巴好撚癲

王者

大家新一年繼續贏爆狗會

巴打們2017快樂
各位贏多啲

2017個個贏到有車有樓有女

合皮扭耳
齊齊羊

新年快樂

新年快樂
各位賺多d

新年快樂
今年齊齊斬狗會 贏大錢

新年快樂啊 咁多位巴打

新年快樂
祝大家日日正數

史雲伯明追和啦 跪你了

2017年大家贏返幾注先

2017 贏多啲

2017一齊贏多d

新年快樂
獌聯差5角

車1：1....

首先就來個李城同修角大啦

2017各位贏多d

新嘅一年
垃圾車依然係垃圾車

新一年羊呀各位

ON9車 1分鐘就爆左

disagree

仆街 又唔半大

羊多d
新年快樂

Happy new year

一踏入2017車仔即刻比人入快d反cup4球

新既一步
李城仍然刷角
修咸仍然停角

想過個肥年都唔得 ON9車

贏兩粒我睇下

HAPPY NEW YEAR
依家仲留緊係度屌波既先係真手足

agree 了 屌 原來比人入左
買左讓2

新年快樂 祝大家長贏長有 🎉🎉

車

各位手足新年快樂 一齊贏多啲

車仔仍然正氣
西朗仍然守香

垃圾車仆街死啦 次次都係你累死我

李城同修快d刷角啦

垃圾車

入錢買盤嘛
2球贏半
車上啦 2粒啊

前者ok
後者不了

李城刷 修不了

曼入波未

曼比多5隻

其實我都唔想留係度

曼聯比啲力 車仔入多3粒

Happy new year !!!! 2017 萬事如意!!!! 手足們贏開巷🙏🏻

曼11c

車1:1
大舊屎

修1:2

李城刷ok?

李城快刷啦

正氣車入番2粒
西布停角
李城般尼刷角

搬泥2-0

車仔

莫椰c仆街死

李城唔刷角我會仆街

致各位波post手足:

2017將是馬會

被大家大勝一年

全部同我角大啦

李城8c

搬泥仲係0角

修仔停哂角既話呢到巴打會大勝一場

搬泥

Yes

唉

8c

3.5 c ?

修停
李刷

搬泥3-0

修咸停角 李城韋思咸刷多4個

車2：1

車入多粒 獌入兩粒

屌你椰子有冇咁廢

唔再入啦
除非你未入咪入1注玩下
賽前果堆緊要d

車繼續入
李城繼續刷

李城刷
修停

話咗又逼害椰子啦

屎頂住下盤

8串1差史雲伯明

Lanzini

普雷屌打唔入

李城和波可以嗎

車比多粒呀
2017年第一1注要贏呀

斯肯素普追和ok?

搬泥角球呀

曼聯求你快刷等我定驚

修now幾多角

修6c

頂住啊修

車買左讓主。。 4:1 收貨

李城9c

西布朗贏緊咪刷啦

一晚又西5千,,最尾5百買新特和一下西3粒,,呢個新年好灰

咁勇

貧巴我想幫你含

修咸請你一定要停屍

MU比多一角

人生最後希望 聽日1鳳凰上盤

狼隊 彼德堡反Cup

屌你買親曼聯都豬

李城請繼續刷

椰子唔死都冇撚用

10c

昆士柏咁廢都入到波 係唔撚係真呀屌

獌比多角未

Lee c刷角球

曼做咩停角

聽日澳假跟埋你

3:1 半格我都制

李城2more

彼德cup 未

我都ok
唔貪心

比365fake定真10c

李城刷刷刷

車2:2

好似9 馬會得9

真心垃圾車

李城同修幾角

都係個句 垃圾車

垃圾車真係

打比
狼隊
彼德堡

on9車.....快反番2波啦

普雷入未

李城30分鐘刷多3個啦

車半格都制

3:2

Nba 車又入

3-2

3 2車

曼狗比多c

垃圾車唔屌唔得

9呀 判左界外球

Nba

學頭先些咁pls

on9究竟咩事？無睇直播

車仔半格都制啦

盤尼刷c未

般尼快點刷

食角

垃圾車夠疆就入多粒

車唔好玩啦

出力炒好無呀

李城邊個傷咁撚耐

金章靚波

NBA

我已經出PO強燈

李城刷角啦
等咩

曼狗停乜撚野角

呢句真

李城11角未

般尼7 c ok?

史城條友一早唔清係米on9架,,我個和

曼狗快比多c

車數多2粒
李城-3c
西布停c
般尼-5c

李城俾多3角

唔好俾佢停呀屌你

👶哈 王者

請不要消失希望

下半場乜角都停曬
半場買細既gel

同路

般尼c 呀

曼狗輸埋

0:1米

曼

王者真係

4:2未呀
上啦車仔

真係高風險

集氣

史城同米堡真係爆一場

曼輸就繼續刷啦

下一隊米堡cashed

獌堅on9

角又唔撚依家重要輸多粒

垃圾獌

魚拉突主埸落後 幾多屍都有

輸就刷角啦仆衙

上啊大佬

刷啦李，ok?

只希望聽日鳳凰上盤到 有冇同路

我d重注

連c

搬泥4-0

搬泥入波多過角幾倍

李城停左？

4倍

李城俾多2c啦

VV有咁勁架咩

你唔係差車仔一粒咩
仲有乜

跟貧巴

踢緊

MU 11.5

哥狗加乘
伊巴-30%

李斯特城刷多2c pls

修仔快收工別刷

李城3c pls

曼狗落後有c

都係唔駛加大了

3c

新年快樂呀手足

李城角

曼年刷多兩隻pls

彼德堡反cup 未

普雷斯頓贏未

打比

李城刷c

有無巴打報下李 修角

曼聯入兩球ok?

修7c

李城 刷角啦

李9修7

李 9
修，7

新蒸頭就輸晒

thx

搬泥角屌你老母

屌那星主埸對榜尾都唔識炒鳩人

快d刷多3角啦

求下你Cup

李城 西咸
是但搵人刷埋2c 啦

李城 刷多3c其實唔難

西咸咁都唔紅

李城刷角未

垃圾獌反杯一球啦屌

李城10.5 11.5
修仔 10.5s
般尼 5.5 6.5

Lee c刷角啦屌

快手啦李城

好武功

打比郡
彼德堡
狼隊

金剛腿

狼隊入
打比入
車仔唔好俾人入

頭兩場同路

13.5 大

Mu -2c

李城10c

李10c

-2

英超？mins now

真灰，二隊估爆冷買史城冇買米堡

herrera個垃圾係唔係都炒飛機

半七真係好邪呀

3

彼德堡廢到

11c

李城11屍

Mu

李城11c

刷呀李城

李城俾多2個就新年快樂

-1

李11c 快比多角

垃圾車入多粒

修角頂緊

繼續集氣

真係好大船

屌你COSTA咁多飛機

修哥比個角大

李城比多角

曼聯入兩球
般尼7c

14c曼年

宇宙級巨艦

多謝ky
決定新年第一炮就J你

365卡係角球到做咩

11c
繼續吹爆

打比郡

修係咪仲係7角

李城 比多個c我

修8c

Mu 14.5b

李城
修

我要角呀

打比 巴拉 彼得

修仔停喇

8了 快集氣頂

椰子熱血追和啦好嗎

修比多2角

停呀修

幾分鐘呀而家

大家贏多啲

西咸刷角有回報
快追和

車入多2粒
李城比多隻角
修停c

車仔多一粒
史雲斯/般茅黎多粒
打比一粒
狼隊一粒
普雷斯頓一粒 頂實和都可以

修停呀 李城俾多隻

盤尼比多3c

李城1磨牙

修仔停啦

派

冰封修咸西布朗角球

Mu2c

李城比角未

修仔咪撚刷
打比
車
狼隊

快啲pls

西咸入球 搬泥6c

曼個球證係咪好撚爭摩佬

派嗎

比多個c

搬泥c

李城比多1角
修仔停角

貧今早個條5x1 係咪only 輸第一關

打比群快入波

Agger清

李城集氣

西布請你忍住9c比我過個肥年呀今日輸哂喇就黎 求安慰

14c 未

車仔比多粒未

垃圾車入多粒
修仔冰封角球

彼德堡時間冇多 快cup

屌你垃圾曼

曼聯

李城俾多隻啦屌你

英冠全和

比多角

Cc

李城ccccccc

修仔冰封

般尼4c

修9c

4串1 差聲韋斯咸平手

修幾c

修請冰封

修頂實

李城果場咪撚再換人浪費時間，做啲應該做既

般尼5c

曼聯入兩粒

李城比多角啦

搬泥比多角

-1c

般泥七c

修耶可以停了

Mu 15.5s plz

修咸頓我屌你老母再刷你老母個閪生角啊

車4:2勁到

車42

李城入多球 來多個c

咸美俾人絕殺
輸半

車3：2

巴拉 彼得 打比入啦屌

差修仔冰封

G拎

修咸頓請停角

盤尼比多c

笑左

4:2

緊張得濟打錯4：2

搬泥c呀

Mu 1c more

咁如果我無買第一場有冇錢收？

曼聯入呀

曼同修咁唔撚生性

你好緊張

史雲斯/般茅一粒
狼隊一粒
打比一粒
上啊

李城1c more

得左啦車仔
得左啦車仔
得左啦車仔
得左啦車仔
得左啦車仔
得左啦車仔
得左啦車仔
得左啦車仔
得左啦車仔

MU 1:1

2017第一注 李城10.5b cashed

車入多粒
新城刷多隻
修仔即停c

曼聯1:1 比多c 啦仆街

車狗正氣

其實10.5有船跳wor各位
不過我會留守

ALL同路

我車

搬泥6c

般尼6c

垃圾獌反杯多一球啦屌你老尾

屌 巴拉 打比贏唔到祝你地升永遠唔到班

Burley one mire c please

7c 唔該

買左就唔跳船了

差1

道友巴頂緊 要中三串一

般尼7c

車仔無得輸 話左車仔得 李城頂實！

打比17射
狼隊21射
都無多粒

6.5B 個陣3倍？

MU2:1

Mu1c

李城10.5 11.5 cashed
謝ky

屌 曼聯2:1 得14c

無買獌但好想佢輸

Wa 2:1

12c

MU 2-1 杯左

曼係就再入多粒啦

修頂緊

修停c啊

修幾角

李12c

屌 修仔 咪再刷好嘛

垃圾摩佬實守

修頂撚住呀

修停角呀

串埋左

有
中埋諾域治的話

無5.5 6.5

修仔冰封角

修十角⋯
快頂

修仔爆左

曼狗咪撚再入啦 投降啦

10.5未爆 快頂

修果場可唔可以即刻吹完場呀

好緊張呀

好停啦 買左9.5大 夠架啦

爆乜撚

15c plz

李城c big大船泊岸

Ky thx

車入多粒
修頂住10c

0.5可以頂到10分鐘

搬泥屌到口水都乾埋
終於6.5b

大到不能形容

西咸咁都和唔到

般茅 thanks 2.5大

打比 狼隊 差你地咋

頂實呀修
咪再刷
冰封

太好了

多謝kayan

大家新年快樂

貧巴..諾域治幾多個 ! ?

Ky 100%

狼隊1-2

茅4粒派100

10.5s 練心臟 集氣

死得陰公

修紅牌 西布朗打邊爐完場啦

修頂住就有錢收

多謝Kayan

西布唔好再刷角啦

2

垃圾曼角球旗都唔玩

9.5咪爆

6408 31-12-2016
22:59 讓球 星期六 16 史雲斯 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 [0] @ 2.00 $1000

$1,000.00

2016最後一下

新年一齊贏

貧巴諾域治果場買咩

轟入多粒
修頂撚實10c

明明話半格都夠
但又想5:2 會唔會太貪心?

thanks

李城12c多謝巴打
祝各位2017快樂繼續羊大錢

多謝嘉欣 5.5 3倍

李城比多球

諾域治平手盤

修 紅左個

C

仆街 修仔補4MIN

利果場呢點睇

利大波👶

我得2.12

垃圾曼比多隻好冇

頂撚實

咁多
練心臟

頂多4mins

介三日丁

頂實

唔識睇

頂撚住呀！！！！

頂撚著 屌你

keep住10c介賭

集氣 頂撚住

Mu 比多c

修仔11C

贏一粒打邊爐啦

Ky係咪淨斷些仔

跟

屌你

修11c

修爆角

屌11

有冇鳳凰半主同路

修爆左 屌

GG

李城角大無用了

針

曼聯我屌你老母

屌串撚埋左

3串1，2場半格
修爆角

仆街周杰倫走去刷角

新年快樂大家，贏多啲

費列1-0

西布
車

嘩屌
般尼咁都開到6.5大

10.5s都爆

好過無啦 你咁大注

6串1爆左修角

修仔臨尾刷到爆撚哂

雖然修爆 都是 Thanks Ky

修仔😭

同修仔

屌你老母修咸頓 爆我c

曼利個場 點買

yaya

重注左李城大打個和

爆一角就完場

屌

利角大

重注左李城

好心個少少都唔頂埋佢

多謝嘉欣

斷左條

無了 $9.5..

猁角大有無得諗

修咁樣陷害我

有冇人跟咗我條高風險4x5

多謝ky同貧巴，但我買錯左

謝謝嘉欣李城角大 永遠正數

我買左4串1

gg

冇呀 所有錢買哂角

派100比我止咳好嗎 角球比修爆左

多謝嘉欣，雖然介唔到賭，愛你

收幾多？幾倍？

以後聯賽唔買垃圾修咸頓，輸波又紅牌又刷角，抵你被人cup

多謝貧巴同KY
輸修仔角都有贏

斷一關
不過有賺
等馬會派

我都重注左11.5

點解修仔補咁耐架

跟咗兩場英超盤

本身搬泥都係我重心黎

貧巴點睇利記

曼聯全隊落地獄

利記半大全大點睇

利記果場大波點睇

收幾多？

Ching 有冇睇
黑哨wo

點睇利記

呢場skip

幾條過關中哂
多謝貧巴同kayan

多謝貧巴場登地

刷角都唔撚比

萬能的貧巴 點睇鳳凰半主

嘉欣點睇利角大

抵你輸死垃圾修咸頓

嗚呀 我係燈神
跟貧就豬唔跟就羊

打比
狼隊

利記0/-0.5

多謝大蛇射水

貧巴萬歲

有貧巴冇窮人，我信了

斯肯索普我屌你老母90+比人絕殺

機會幾大下
但有可能和
盤應該穩啲

贏幾多

屌 mu係都唔比多角

一鳩樣

今日重有冇重心？大佬

痴線 今日買啲波全部射門數 2x vs 3-5 跟住打和

屌 修咸食屎啦 咁樣臨完爆尻我一角

跟左嘉欣heavy bet

same..

屌你老母 all in 13.5大 屌

希望半主啦 我最後的希望

吊你修撚 咁樣爆一角

李城角唔派錢既

諗緊要唔要
想要13.5

我些仔串登地串李城串修角

修角

多謝kayan場角大同貧巴條4串5

聽日可以食個m記全日早餐了

sorry
我提自己咋

有貧巴冇窮人，貧巴

諾域治盤

13.5

你應該要補飛啦

求中

幫你叫

多謝貧巴嘉欣

高風險4x5
斷咗休頓半和
正仆街

有時自己度 不如跟貧巴嘉欣好過

我都係繼續10.5 11.5 算

曼城0/+0.5

今晚入5千已經清袋

十萬個同意

呢2日有無開過平半下盤全格

今晚就知若要生活好下句

出完街返黎10C,補都無得補

HI KAI西

多謝貧巴同嘉欣bb
明天我決定食早餐

埸6串22就係多左但半c𠂆就斷左 派得25.1

新一年第一舖

般尼[0/-0.5]
曼城[0/+0.5]

超卓加油

可能就係鏝開

嘉欣睇好利角大？

整身今朝講過中哂2條過關先派10位300
宜家雖然斷左一條，但我決定照派比上圖有名個7位手足
今日本13.7k

宜家新一年總算有新開始，祝大家繼續羊
以上巴打請留底e mail，我會聯絡你地，聽日入比你地fatc

好撚多平半上盤 利狗2016埋曼城單

雖然好多人講左 不過都要講多次

多謝貧巴ky
祝大家一齊羊多d

道友巴繼續羊

依家留有無架

使唔使留多次

多謝ky

諾域治好聚飛....

道友巴多謝晒 ericbb961118@gmail.com

多謝道友巴 我email比多次你？

其中3位巴打已有就唔洗留

傻子又話派我嘅

各位大蛇點睇利記上盤 主不敗

NORWICH啲飛係咁落

今朝有留名支持 有冇我份

ok 多謝道友巴 衷心祝你長贏長有

happy new year

決定入500再跟貧巴ky

Nor得番1.79

道友巴繼續贏 下次派我

今日無去過馬會 俾人放飛機全晚毒左係屋企屌波 原諒我 聽朝出去果陣入俾你

kung_ka_yan@yahoo.com.hk
Thanks

sorry,我無中哂2條飛，宜家係即興開心下先派，所以只限以上7位

最衰爆一角⋯btw加油

下場買咩

差一角

早知唔聽我老豆講啦 唔補飛就唔洗輸返啲走
決定跟貧巴算

唔緊要長贏長有

呢條唔中咩

好
見你啱啱留個email唔同
仲以為我記錯人

車仔爆左

車3;;2

戒賭啦 斷第二

貧巴尾兩場主盤串埋點睇

嘉欣利睇好角大？

原來無人單頭大注李城10.5 11.5？

貧巴諾域治？

補咗乜

無錢買盤咩？

呀 係wo

道友巴 將我既入埋落移民到

大注2串1

李城垃圾修

加油呀 好快又羊派我地

得番20$

落晒飛
13.5得3.8

串埋一齊sad

我要諾域治
利個場skip

3.6....

yes 不敗

要唔過？

客同和 雖然冇倒輸但堅唔開心

講明heavy bet都唔買單頭

仲有無心水幫我番身

道巴你個number

推

自爆

串左修咸頓

道友巴 咁大意

唔遮戶口

道友巴你自爆左⋯

3.6